好耐冇上連登 想問下。。。

連登啲二元論撚收哂皮未？想返嚟了

Hello?

未，從來都係咁岸鳩二元論

Diu. 咁我都係潛返先
仲學人爭取咩民主自由 笑死

未 仲嚴重咗

連登一直都係最客觀分析公正持平既討論平台
一直都無二元論喎
你咁講係咪想抹黑連登仔?
你係咪PR係五毛?

拉

唔好篤我灰ok?

與其咁問
不如問班感性撚感情用事完未

連登仔貽笑大方

Ummm 呢個又唔係我嘅concern
始終人性係咁

但二元撚個腦一係得手足 一係得五毛/PR 好難搞

屈五毛最多